#: import Factory kivy.factory.Factory
<MainMenu>:
    FirstPage:
        name:"teste"

<ExtendMagePop@Popup>:
    auto_dismiss: False
    title:"extend"
    size_hint: .5,.5 
    Button: 
        text:"close"
        on_release: root.dismiss()

<ExtendProfPop@Popup>:
    auto_dismiss: False
    title:"extend"
    size_hint: .5,.5 
    Button: 
        text:"close"
        on_release: root.dismiss()

<ExtendAtkPop@Popup>:
    auto_dismiss: False
    title:"extend"
    size_hint: .5,.5 
    Button: 
        text:"close"
        on_release: root.dismiss()

<ExtendBagPop@Popup>:
    auto_dismiss: False
    title:"extend"
    size_hint: .5,.5 
    Button: 
        text:"close"
        on_release: root.dismiss()

<FirstPage>:
    BoxLayout:
        GoldGrid:
            name:"gold_grid"
        BagGrid:
            name:"bag_grid"
        WeaponsGrid:
            name:"weapons_grid"
        SpeedGrid:
            canvas.before:
                Color:
                    rgba: 1,0,0,1
                Rectangle:
                    pos: self.pos
                    size: self.size
            Label:
                text:"speed"
            Label:
                text:"25m"
<SpeedyGrid>
    Label:
        text:"speed"
    Label:
        text:"25m"
<NameGrid>
    Label:
        text:"Buelyna"
<OrientationGrid>
    Label:
        text: "Loyal Good"
<RaceGrid>
    Label:
        text:"Gnome"
<ClassGrid>
    Label:
        text:"Class"
    Label:
        text:"Druid"
<InpirationGrid>
    Label:
        text:"Inpiration"
    Label:
        text:"0"
<ArmorGrid>
    Label:
        text: "Armor Class"
    GridLayout:
        cols:2
        rows:1
        Label:
            text: "+3"
        Label:
            text: "+3"
<CharGrid>
    Image:
        source:"bicho.jpg" 
<WeaponsGrid>
    GridLayout:
        rows:1
        cols:2
        GridLayout:
            cols:3
            rows:5
            Label:
                text:"-"
            Label:
                text:"armas"
            Label:
                text:"-"
            Label:
                text:"Name"
            Label:
                text:"ATK Bonus"
            Label:
                text:"Dano"
            Label:
                text:"S Sword"
            Label:
                text:"+6"
            Label:
                text:"1d6+3"
            Label:
                text:"S Sword"
            Label:
                text:"+6"
            Label:
                text:"1d6"
            Label:
                text:"Long Bow"
            Label:
                text:"+8"
            Label:
                text:"1d8+4"
<BagGrid>
    GridLayout:
        cols:1
        rows:9
        Label:
            text:"bag"
        Label:
            text:"1"
        Label:
            text:"1"
        Label:
            text:"1"
        Label:
            text:"1"
        Label:
            text:"1"
        Label:
            text:"1"
        Label:
            text:"1"
        Button:
            text:"extend"
            on_release: Factory.ExtendBagPop().open()
<GoldGrid>
    canvas.before:
        Color:
            rgba:(0,0,1,1)
        Rectangle:
            pos: self.pos
            size:self.size
    GridLayout:
        rows:2
        cols: 5
        size_hint: .2,.2
        Label:
            text:"29"
        Label:
            text:"29"
        Label:
            text:"29"
        Label:
            text:"29"
        Label:
            text:"29"
        Label:
            text:"CP"
        Label:
            text:"SP"
        Label:
            text:"EP"
        Label:
            text:"GP"
        Label:
            text:"PP"